各位點睇呢份工

如題
唔知真定假

hotmail

點睇，我見佢人工勁高，但我apply完佢又要我交成400按金for2件衫同員工證

唔好上當

ok thx

公司名公司地址乜柒都無仲係用埋啲On9 email domain

未請就要俾錢佢先
不了

check清楚背景好啲，以免自己中伏呀！

收到了

話明推銷
梗係要sell都客達標先有呢個人工
否則有糧出但會炒你 或 無糧出/少糧出唔炒你